這不是天災 這是港共人禍

這是天滅中共既序幕